Задача: отобразить информацию по накладной и отобразить ее движение на карте google.maps Ограничения: 1. Проверка на заполнение полей ЭН и номер телефона 1. Проверка на наличие номера ЭН в базе 2. Проверка на соответствие введенного номера телефона накладной

Реализация:

Модели		
Barcode	1. Основная информация по накладной	
	2. Рилейшны:	
		штрихкод может много раз сканироваться hasMany Scan::class
		у штрихода есть город-отправитель со своими свойствами -> hasOne City::class
		у штрихода есть город-получатель со своими свойствами -> hasOne City::class
		
Scan	1. Информация "когда и на каком подразделении сканировался barcode"	
	2. Рилейшны:	
		сканировка происходит на складе -> hasOne Warehouse::class
		сканировки принадлежат штрихкодам -> belongsTo Barcode::class
		
Warehouse	1. Справочник складов Новой Почты. Название отделение + id города	
	2. Рилейшны:	
		склад принадлежит одному городу -> hasOne City::class
		
		
Warehouse	1. Название и геокоординаты города	
Примечание: Посылка сканируется несколько раз в прелелах города (отделение на загрузку, терминал на выгрузку, терминал на загрузку в другой город) Чтобы не плодить маркеры на карте, оставляем только первую сканировку в пределах одного города.

Дамп базы в файле Database dump

Данные для проверки работоспособности в файле Накладные.xls